Як можна оголосити змінну у Javascript?
let x;
const x;

У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
confirm - дає відповідь truth або false за допомогою кнопок ок або відміна. prompt задає користувачу питання і можлива відповідь в полі введення.

Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
Неявне перетворення типів - це перетворення за допомогою операцій, не повязаних з операціями перетворення. наприклад якщо до рядкового типу додати число, відбудиться перетворення числа в рядок.
